msgid ""
msgstr ""
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-10-11 22:14+0700\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

msgid "Ban"
msgstr ""

msgid "Buy"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Compose message"
msgstr "发送为非代码信息"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

#, fuzzy
msgid "Delete user"
msgstr "删除"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Export"
msgstr ""

msgid "FATAL ERROR"
msgstr ""

msgid "Fail to connect to database"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Fail to load gateway"
msgstr "删除短信失败"

#, fuzzy
msgid "Fail to load language"
msgstr "活跃的语言"

msgid "Fail to load main config from registry"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Fail to load themes"
msgstr "发送短信失败"

#, fuzzy
msgid "Features"
msgstr "特征"

#, fuzzy
msgid "Forward"
msgstr "转发邮件页脚"

msgid "Go"
msgstr "运行"

msgid "Group"
msgstr "群"

msgid "Home"
msgstr "主页"

msgid "Idle"
msgstr ""

msgid "Import"
msgstr ""

msgid "Logged in as"
msgstr ""

msgid "Login as"
msgstr ""

msgid "Logout"
msgstr "注销"

msgid "Main configuration"
msgstr "主要构造"

msgid "Manage"
msgstr "管理"

#, fuzzy
msgid "Manage ACL"
msgstr "管理"

#, fuzzy
msgid "Manage account"
msgstr "管理用户"

#, fuzzy
msgid "Manage gateway"
msgstr "管理用户"

#, fuzzy
msgid "Manage gateway and SMSC"
msgstr "管理用户"

#, fuzzy
msgid "Manage sender ID"
msgstr "短信发件人"

#, fuzzy
msgid "Manage site"
msgstr "管理用户"

#, fuzzy
msgid "Manage sub-account"
msgstr "管理用户"

#, fuzzy
msgid "Manage sub-accounts"
msgstr "管理用户"

#, fuzzy
msgid "Manage subuser"
msgstr "管理用户"

#, fuzzy
msgid "Manage subusers"
msgstr "管理用户"

msgid "Manage user"
msgstr "管理用户"

msgid "Move"
msgstr ""

msgid "My account"
msgstr ""

msgid "Offline"
msgstr ""

msgid "Online"
msgstr ""

msgid "Please run composer.phar update"
msgstr ""

msgid "Preferences"
msgstr "偏好"

msgid "Reduce"
msgstr ""

msgid "Reply"
msgstr "回复"

msgid "Reports"
msgstr ""

msgid "Resend"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Send message"
msgstr "发送为非代码信息"

msgid "Settings"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Unable to find composer files"
msgstr "不能更新登陆会话"

msgid "Unban"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "User configuration"
msgstr "主要构造"

#, fuzzy
msgid "User preference"
msgstr "偏好"

msgid "View"
msgstr "查看"

msgid "Your credit"
msgstr ""

msgid "return"
msgstr ""
